東張西望條女好正，叫咩名

係到玩蘿白

蘿蔔

留明想知

btw無圖？

掛住欣賞無影到，好想知叫咩名

係咪姓李好樣衰嗰個

hello 冇圖？

我覺得好正wo
唔知姓咩

我都想
你唔想伯母比我碌大蘿蔔插入就快啲揾出黎

屌，宜家純文字討論呀